(睇透哂）今年世盃巴西攞硬

今年世盃場場比我睇透哂邊隊會贏
我真係八爪魚保羅托世 信我